***ЭТО ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ!***

Привет.
1. После клонирования репозитория необходимо войти в консоль docker образа и выполнить `composer install` в локальной директории сайта

2. следующим шагом необходимо запустить миграцию баз данных
`php artisan migrate`

3. документация с использованием swagger находится по стандартному пути - `api/documentation`
для генерации ее необходимо запустить команду `php artisan l5-swagger:generate`
4. Я не выполнил это задание в полном объеме.

